狗拉13歲條片極清晰地有公安講普通話！

約40秒

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

佢講：幹嘛？

推

之前講福建話tin啦

push

第幾秒？